<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>
    <!-- GENERAL ACTIONS-->
    
    <!-- HOME-->
    <string name="home_title">Red Vožnje</string>
    <string name="home_workday">Radni dan</string>
    <string name="home_saturday">Subota</string>
    <string name="home_sunday">Nedelja</string>
    <string name="home_no_data_message">Pritisnite + kako biste izabrali omiljene autobuske linije</string>
    
    <!-- BUS LINES-->
    <string name="bus_lines_title">Autobuske Linije</string>
    <string name="bus_lines_urban">Gradski</string>
    <string name="bus_lines_suburban">Prigradski</string>
    
    <!-- ABOUT APP-->
    <string name="about_app_title">O Aplikaciji</string>
    
    <string name="about_app_about_app_section_title">O Aplikaciji</string>
    <string name="about_app_about_app_section_description">Aplikaciju Red vožnje - Novi Sad razvili smo s ciljem da našim sugrađanima, kao i svim posetiocima našeg prelepog grada, omogućimo lak i brz pregled redova vožnje, kako bi jednostavno mogli da isplaniraju svoje putovanje.\n\nPodaci u aplikaciji preuzeti su sa zvaničnog sajta JGSP Novi Sad, čime obezbeđujemo tačnost informacija. Ipak, napominjemo da aplikacija Red vožnje - Novi Sad ne može biti odgovorna za eventualna kašnjenja ili izostanke autobusa.</string>
    <string name="about_app_about_app_section_action">Poseti oficijalni sajt</string>
    
    <string name="about_app_updates_section_title">Redovno ažuriranje</string>
    <string name="about_app_updates_section_description">Aplikacija se redovno ažurira u skladu sa rasporedima dostupnim na zvaničnom sajtu JGSP-a, kako bi vi uvek imali pouzdane informacije.</string>
    
    <string name="about_app_language_section_title">Dobrodošli u Novi Sad</string>
    <string name="about_app_language_section_description">Kako bismo omogućili širu upotrebu, aplikacija je dostupna na četiri jezika: srpskom, engleskom, ruskom i mađarskom. Na taj način, želimo da svako, bilo da je stanovnik ili turista, uživa u jednostavnom i praktičnom planiranju svog putovanja kroz Novi Sad.</string>
    <string name="about_app_language_section_action">Promeni jezik</string>
    
    <string name="about_app_issue_section_title">Prijavi grešku</string>
    <string name="about_app_issue_section_description">Ukoliko primetite bilo kakvu grešku u aplikaciji, budite slobodni da nas kontaktirate putem email-a, a mi ćemo se potruditi da grešku otklonimo u što kraćem roku, ali imajte na umu da neke greške mogu biti poruzorkovane neispravnim radom JGSP sajta.</string>
    <string name="about_app_issue_section_action">Prijavi grešku</string>
    <string name="about_app_issue_section_email_subject">Red Vožnje: Greška u aplikaciji</string>
    
    <string name="about_app_footer">Powered by Crystal Pigeon</string>
    
</resources>
